氣管敏感睇中醫定西醫？

咳左成個星期，睇左2次西醫都攪唔掂，朝早少少咳，下午唔咳，夜晚到訓果陣咳得好勁，d氣係個肚到谷上黎，仲有講野果陣都會少少咳

睇西定中醫好？

中醫

氣管敏感好麻煩 建議專科望下

氣管敏感要長期醫 中醫調理啦

咁長手尾